# Bem vindo a Aplicação Core de análise de crédito

## Requisitos
 - Tenha certeza que o java 8 está instalado e configurado na sua máquina.
 - Maven instalado, necessário para baixar dependências e iniciar o projeto.
 - `lombok` - Muito útil, evita escrever getter setter e etc de um objeto/entidade
 - https://projectlombok.org/setup/eclipse (lombok precisa ser inserido ao BuildPath da aplicação)
 
#### Iniciando a Aplicação
 - Crie uma pasta para o projeto
 - Baixe o projeto ou dê um `git clone`
 - Dê um clean no projeto com o maven `mvn clean`
 - Compile o projeto `mvn install`
 - Inicialize o projeto - `mvn spring-boot:run`
 
#### Iniciando a Aplicação com DOCKER
 - Fazer
 
#### Acessar documentação da aplicação com Swagger
 - Após subir a aplicação, acessar: `http://localhost:8112/swagger-ui.html`
